炎炎消防好唔好睇?

岩岩上網先發現呢套野
幾正喎好似 好少係消防+魔法
有冇人睇過值唔值得浪費時間睇
印象中好似開始出動畫

幾好
修女
脫衣女

睇完1話再諗諗一口氣追唔追哂最新漫畫進度

啲女全部都好淫

大隊長冇能力都咁勁

好睇

漫畫幾好睇

有冇圖

其實有冇講過點解有D有能力有D無能力...

動畫個下 rider kick係幾型既

好麻麻
一開始會覺得幾正
睇完幾十話會開始覺得悶

有，應該好快會講

第五隊大隊長

漫畫追曬表示
套野好悶
角色個性設定無限loop
4/10分

原來完左，套野真係初頭小小好睇，睇到白衣人出黎，主角群乜7都無做過個個無喇喇勁左10倍有多

套野唔係仲出緊咩？

題材吸引但劇情好鬼悶
不過動畫出黎個效果應該唔錯

睇左漫畫頭幾集
無興趣追落去，悶

好好睇

作者上套好睇啲

其實可以嫁啵

開始步soul eater暴走後塵

其實由soul eater開始已經係
明明設定好 世界觀好 人設都好
但就係衰劇情